中銀銀行七宗罪

繼恒生銀行七宗罪

借朋友ac出post
除左關口、醫護、飲食呢啲超高危行業外，其實銀行都係接觸勁撚多鄰國人嘅中高危行業但中銀偏偏就好撚多戇鳩嘢攞員工性命黎較飛

1.疫症高峰時期，分行主管區主管死捽難捽，要瘋狂約客，不理前線生死。
2.假home office，公司表明會安排同事home office，實際只有back office 同事翻一日，home office一日。前線理得你死，一星期翻足6日，最多放你一日。原來back office同事接觸客戶風險仲俾前線仲高？
3.口罩派發都係沒生產地，沒任何防護功能，都係內地黑心口罩。而且有分行口罩限量派發，什至有員工沒有口罩。
4.免費叫外賣午飯叫去到2月15日，之後就自己出去食飯，感染左就翻黎分行/內部播毒。
5.每間分行開門/關門都沒有預留時間清潔，只有營業時間有一位清潔人員，什至有分行沒清潔人員。5點銀行關門，清潔工人5點下班，客户5點後還在分行，等如5點後沒有人清潔。
6.中銀冇開門嘅分行有部份人係完全唔使返工，佢哋名為叫clean team，係等有分行有人返唔到工或者成間分行開唔到門，佢哋就會喺其他無開既分行上班，但係呢班人淨係係屋企坐。呢個時間佢地淨係做stand by，超唔公平，佢地仲有糧出架，要開門既分行繼續開，開門既分行同事繼續死做。
7.員工家屬曾經回到國內不需隔離，只需申報就可以，完全莫視會被感染和回公司傳播病菌的風險。

總結：中銀，不了

無人想知係BO蚑堆死剷有咩待遇

今日開始再無每天$500津貼啦 叫人home office但又無notebook, 迫人返工

做中資 冇良知

唔認同你第2點講法。
因父母生意問題，迫住要係hsbc/ 中銀開戶口。
但原來hsbc要戶口要朝早9點排隊先開到，所以最後迫住係中銀開戶口。

咁前線留晒係屋企home office , 搵咩人幫客開戶口？

分行同事有1500津貼

依家日日收工仲要留係分行cold call 約客見
依家啲客都唔敢落街啦 見乜9

抱住關愛兩個字以中國式語言話自己間銀行對員工幾好

講完就串鳩人搵唔到錢點關愛員工

屌你老母

屌啦
你地有開聲home office同500好好啦
仲嘈
我都係行家，咩7都冇
宜家仲返緊工，一日wfh都冇

大堂放哂要隔離既人喺度唔俾人在家隔離
成棟仆街冚家鏟啦

邊個中銀高層負評

gg

支銀仲要日日幫大陸人開戶
想唔死都難

仲做中銀？白痴仔

呢位巴打好中肯

仲做中銀，死撚左都無人可憐

中銀teller都幾多靚妹做

中銀就算啦，專心繼續接大陸客啦

返公司播毒係最好

仲做支那銀行，遞信啦，我就遞撚咗喇。

花紅都唔撚要

中銀就係原罪...

中銀使乜數呀⋯

咁樣都仲要人番工，食屎啦。加上光復香港，時代革命。

食屎啦，bank of 支那